男朋友成日逼我食野 想分手

成日都話要一人一半，肥左勁多
男仔唔係應該食多啲架咩
你地平時點分野食

分啦 同我一齊唔俾飽飯你食

關咩事呀,唔做運動就唔做運動啦,食得果一餐半餐點會肥左勁多呀

160 65kg岩唔岩，舊時未一齊個時係55

死肥婆

我都唔想 一日食成五六餐，佢仲要迫我食佢食淨既
男仔唔係應該食多啲架咩

不了 好肥

咁佢逼我食野係咪唔岩先

最中意肥妹
留個tg ok?

一日食成5,6餐 運動員無食咁多...
你地日日見,由早餐食到宵夜?

其實仲有成面暗瘡，因為食得多m記

重點係男仔唔係應該食多啲架咩

關咩事呀, 食得多唔多要睇果個人消耗量大唔大
例如大隻佬成身肌肉,能量消耗量大,理論上會食多D
普通人食成5,6餐都已經顛顛地,同男仔食多D無關

問題係你點解食得落 唔係放到喺面前就要食喎

利申 我160 40kg 拍拖後確係會肥咗 但未過過42kg